{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000693",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022071457754/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 코튼 립 조직 슬리브리스 - 라이트 그린"
    },
    "text": "「8 seconds」はサムスン物産ファッション部門で生産されるブランドです。 今回の商品はFW22 / 112851AY5Lの商品番号を持っています。 この製品は柔らかいライトグリーンカラーのノースリーブフルオーバーで、リップ組織の組み合わせで細かく編まれて伸縮性を持っています。 綿100%で製作された表地はドライクリーニングをお勧めします。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要で、外部摩擦によるほつれ現象も発生することがあります。 バッグの着用や不必要な摩擦を避け、洗濯の際はファスナー、ボタン、スナップなどは閉めてから裏返して洗濯してください。 付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具などの熱気の近くに置いてはいけません。 水洗いすると若干収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、使用および保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要で、長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "8 seconds"
        },
        {
            "question": "この商品のカラーは何ですか？",
            "answer": "ライトグリーン"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "綿100%"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品は摩擦によって毛羽立ちが起こる可能性があると書いてありますが、どのような注意が必要ですか？",
            "answer": "バッグの着用や不必要な摩擦を避け、洗濯の際はファスナー、ボタン、スナップなどは閉めてから裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような場所に保管するべきですか？",
            "answer": "暖房器具などの熱気の近くに置かないでください。防湿剤と一緒に保管することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品は水洗いできますか？",
            "answer": "はい、水洗いできますが、若干収縮する可能性があるためご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は他の衣類に色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品にはアレルギーの可能性がある成分が含まれていますか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "柔らかいライトグリーンカラーのノースリーブフルオーバーで、リップ組織の組み合わせで細かく編まれて伸縮性を持っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 382
    }
}